{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70434&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 아모르무인텔"
    },
    "text": "客室は2台駐車可能で、計66台の駐車施設を保有しています。 提川ICと南堤川ICは車で5分の距離に位置し、提川市内と林池、鳳陽駅は車で20分の距離にあります。 また、提川駅、提川キングズロックCC、提川鳳陽健康サッカーキャンプ場、ベロン聖地は車でそれぞれ5分、3分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、客室を割り当てる際に写真と異なる客室に割り当てられることがあり、ご希望の客室をご希望の方は予め施設までお電話にてご確認してください。 また、客室は浴槽とWi-Fiが設置されており、一部の客室には65インチTVとNetflixが設置されています。 入室10分前には管理室番号である043-644-000に電話して部屋の割り当てと案内を受ける必要があります。 フロントおよびその他の施設については、チェックインの際に身分証明書を必ず持参してください。身分証明書を持参しない場合、利用が制限され、払い戻しはできません。 未成年者の場合、保護者同伴で入室できます。 男女同室での宿泊が摘発された場合、すぐに退室措置を取り、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難などが発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。 人数追加時に追加料金が発生し、布団追加も追加料金が発生します。 全客室は禁煙区域です。 オンライン予約が難しい場合は電話予約が可能で、早い入室時間には追加料金が追加されます。 未確認の追加人数が発見された場合、追加料金が請求され、退室措置となります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計66台分あります。"
        },
        {
            "question": "提川ICと南堤川ICはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "提川ICと南堤川ICは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提川市内と林池、鳳陽駅は車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "提川市内と林池、鳳陽駅は車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提川駅、提川キングズロックCC、提川鳳陽健康サッカーキャンプ場、ベロン聖地は車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "提川駅、提川キングズロックCC、提川鳳陽健康サッカーキャンプ場、ベロン聖地は車でそれぞれ5分、3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽とWi-Fiが設置されており、一部の客室には65インチTVとNetflixが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室割り当ての際に異なる客室に割り当てられることがあるとのことですが、ご希望の客室を確保する方法はありますか？",
            "answer": "ご希望の客室を確保するためには、事前に施設までお電話にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室の10分前にはどの番号に電話すれば良いですか？",
            "answer": "入室の10分前には管理室番号である043-644-000に電話してください。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設については、チェックインの際に何を持参すればいいですか？",
            "answer": "フロントやその他の施設については、チェックインの際には必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴で入室することができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は摘発される可能性があるため、お断りしております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時や布団追加時には追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "人数追加時や布団追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約が難しい場合、電話予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、オンライン予約が難しい場合は電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "未確認の追加人数が発見された場合、どうなりますか？",
            "answer": "未確認の追加人数が発見された場合、追加料金が請求され、退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 662
    }
}